[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [77] 一直都知自由係 要去捍衛 不惜一切就算我地依然處於弱勢

Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

遊戲下載

AN LINK：

IOS LINK：

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

台服FGO friend list
(記住入去留名!)

千里台主強烈呼籲各位：非洲人唔好玩FGO啦

繁中台每日流程：
已執笠，不會再有流程。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

pish

[I/A] Fate/Grand Order 繁中版 [77] 搞掂